{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292629760/chuncheon-morning-sky-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195984323&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316403054&selectedRatePlan=386475085&expediaPropertyId=71613430&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 모닝스카이"
    },
    "text": "春川モーニングスカイ (춘천 모닝스카이)\n春川に位置する春川モーニングスカイは、快適で心地よい宿泊を提供します。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "春川モーニングスカイはどこに位置していますか？",
            "answer": "春川モーニングスカイは春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川モーニングスカイではどのような特典がありますか？",
            "answer": "春川モーニングスカイでは無料のWiFiやセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "春川モーニングスカイの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "春川モーニングスカイには31個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "春川モーニングスカイのチェックインの開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "春川モーニングスカイのチェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "春川モーニングスカイへの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "春川モーニングスカイへの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "春川モーニングスカイでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "春川モーニングスカイへのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "春川モーニングスカイではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "春川モーニングスカイでは無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "春川モーニングスカイでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "春川モーニングスカイには駐車場がありますか？",
            "answer": "春川モーニングスカイには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "春川モーニングスカイでは指定の喫煙区域で喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 503
    }
}